會員Id135110極短時間內狂推我post

同你碌鳩一樣咁短

@星辰
今次到你上榜

回其他人post又唔得 回你post又投訴
媽的

唔推post, admin點睇到你d post去處理啊？你去站務臺post都係想admin處理姐

唔好傻叫佢刪唔係叫佢ban刪曬唔再貼咪無事

What 7 you say? I don't fucking understand what 7 you say.

因果報應

唔報

你都黎支持牙井呀

G持

幾時到我？

好快就到你，實捉到你

依家咪捉到你 134665快D做下一個

當一個人咁得閒逐個post推
而你又走去cap晒 咁邊個得閒啲呢...

幾時到me?

check到好似係Husky分身黎

bypass fail

Repost我 快！

排隊OK?

唔得

why?

我哋話俾你聽唔得就唔得

下，打尖-.-

系

強國人-.-

井狗系

駐連登蝗語推廣員牙井😑

樓豬又去左邊

學好D中文唔該

樓主講過專登改到1999的

好

佢本身就1999，點改

why

1999，睇唔明

每日一推得唔得？

幫你推俾admin睇得唔得?

你狂開po就得

佢惡曬

yes

唔推得？

推了

bam

快

做野慢D好

每日一推

okok

每日推一推
唔怕被repost

一齊推

已被repost

推埋repost個post

推到樓主比人repost

推你post又投訴, 唔推你post又投訴

遲下推post都要同佢申請先得

點申請？
用念力定要6c信

in 6c信 we trust

唔批

已經寄左出去

收唔到喎

你問題

係咪去左spam果到

唔好再推

推又點？

樓主會嬲嬲豬

that's orange!

關我咩事

會去波台repost你

做野未?

唔會搞

係，無事

有冇事

回覆速度太快了，請稍候再試

又追唔上井台主嘅速度了

jaga

真

有幾狂

55

推又點？唔比？

我又推

點跟

唔准

狂推

批准了

Ok

咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗 雷奧阿帕基 皮

唔准推呀

唔得喎